大學入面最好既朋友係O camp Joe mate

Well, if 你bbf唔係O camp 識返黎，咁你冇g格 to be a 大學生